冇泛民肯入理大救人？

去曬邊？

分化撚 拉

鄺仔、許智峯、大文豪去咗邊

咪到咗，可以點

點會俾你入...

要泛民幫手吹雞

你入咪以涉嫌暴動即時拉

鄺仔唔係係入面咩？

入去守大學啦泛民